連登日報—美國民主黨已經改名做美國共產黨，即時生效

認同老鳳

美共 媚共

正

好快一黨專政

美國本身有共產黨啦

好圖

可能吞併咗

屌佢老母

老誠認同

美國孔子共産黨好的

美共

認同

侵1992年訪問：為左測試下屬是否忠誠，我可以暫時輸曬所有野

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔用google改用baidu有無得諗？

送貨員逼人跪地接受「私了」 被斥野蠻判囚40個月

佢嘅欠債公式:
70000 * e^(0.1 * ( month + day / maxday ))
單位係USD
由2020年10月24日開始計
month, day: 已欠債幾多個月再加幾多日
maxday: 呢個月有幾多日
e = Euler's number

佢想喺冇事先講明嘅情況下屈返老鳳錢
唔駛旨意呀
即刻就有對策對付佢

老鳳決定開個針對狗隻(即五毛、藍屍、分化狗之類)嘅禁制令